香港班明星、歌星、藝員，統統只顧奶共，無出過聲！

偶你老母像咩！

平時就叫香港人支持你地拍既戲、唱既歌

而家香港出大事，無一個出黎發聲！

由今日開始我一蚊都唔會畀呢班仆街賺！

香港電影業、香港樂壇、香港成個娛樂圓圈全部死！

作為90後00後10後既你

請冷淡對待所有香港演藝人！

請盡情崇韓祟日祟台祟歐美！

死左好耐

有d做緊護旗手丫嘛

一套港戲都唔會比錢睇，一隻歌都唔會比錢聽

分清楚，奶共同唔出聲係有分別嘅

你當天佑 杜生 hocc 秋生死咖？
唔撐自己人，遲啲你就真係睇cctv啦！

未死得晒。

之前仲有人吹奏所謂「本土」電影、劇、歌。
又話貼地又話盛。

咪得果四個

呢四個除左秋生同杜生叫做有d job做下。其他果兩個可以話零出產啦

我唔記得左唯唯曾經勇武，我錯！